726機場727元朗728上環84將軍澳/港島西810大埔/黃大仙811深水埗811港島東817紅磡土瓜灣818荃灣葵青

726 機場
地點：香港國際機場一號客運大樓－五樓接機大堂
時間：13:00 - 23:59

727 元朗
地點：水邊村遊樂場
時間：16:00

728 上環
地點：遮打花園
時間：15:00
終點：中山紀念公園

84 將軍澳
84 港島西
地點：科士街臨時遊樂場(硬地球場)
時間：16:00
終點：中山紀念公園

810 大埔
810 黃大仙
811 深水埗
811 港島東

817 紅磡、土瓜灣
地點：大環山公園

818 荃灣、葵涌、青衣

2019 何君堯
地點：全港
時間：24小時
終點：我沒有終點......

PUSH
《生於亂世，有種責任》
唔好意思阻阻大家，我地想幫香港人出書，想收集大家意見

出一本屬於香港人嘅自由之書

［更新］726 727 728 84 行動整合

咁樣會唔會分散左人。728 追究埋元朗恐襲啦，會有幾百萬人出嚟

上環元朗一併處理

推比各位抄低

黃大仙好似改左8月3

感謝

［救港行動］7.26 機場集會某程度上仲緊要過7.27 。外國唔發旅遊警示，會唔會有好客香港人發關愛旅客嘅民間旅遊警示？

聽日！726！機場接機大堂有集會！！！

↠↠↠ 聽 日 機 場 集 會 !!! ↞↞↞

7月26日 上午有新鴻基V Walk商場開幕 下午有機場集會

[突發] 7月26 香港國際機場集會

兄弟爬山，八仙過海。

727元朗很重要，不過726機場也很重要
元朗警黑勾結，不過上環開了36槍，麻煩大家幫手傳開去

香港人嘅月曆